[突發］中國宣佈元朗獨立

支持朗讀

[要多人做呀]黑警隨時患抑鬱症！！

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

何大總統 鄧大將軍

推

元朗社會主義共和國

元朗人民民主共和國

睇嚟呢鋪去元朗真係要回鄉證

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

元朗蘇維埃社會主義共和國

Yuen Longese Soviet Federative Socialist Republic

YLSFSR

係香港人民往來元朗通行證

死啦, 未申請入元證

申請簽證

內飛地

元朗社會主義人民共和國

Socialist People's Republic of Yuen Long

SPRYL

元朗人表示終於可以共享支那榮耀了！

流浮山尖鼻咀對出嘅后海灣係同支那深圳接壤㗎

天水圍係隔離

睇怕高佬和都唔著草，會係大陸趕返黎

開局一張圖 內容全靠編

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

天水圍都係元朗區喎

我意思係比元朗影衰哂

我唔想知班狗講咩 我要831真相呀

元朗帝國

元獨

朗獨

有名單 正

正，香港唔包元朗，都時要分清楚呀

與元朗社會主義共和國有邦交之政權/組織：
阿爾蓋達組織
阿富汗塔利班共和國
伊斯蘭國
博科聖地
朝鮮民主主義人民共和國

元朝

元朗=克里米亞

去元朗係咪要申請簽證

後果自負！後果自負！

又保護鄉黑？

計埋牙啊

up

I’m Yuenlongese

坐一程西鐵要過兩次關
兆康去天水圍要入境
錦上路去荃灣西要出境

飛天南做元朗國警務處處長

908

元朗獨立

咁要點先申請到元朗簽證

元獨!

依家仲有冇得搞元朗visa驚入唔到
831

又關南昌咩事

元朗好波，綠燈已開，立即十八區獨立，廢除無能特區政府，成立十八區自治政府，止暴制亂

元朗人點諗 俾黑社會搞到永無安寧
仲要止暴制亂

大軍閥 - 何妖大將軍

元朗社會主義共和國一切土地都需要歸還偉大的黨

支那人收風仲快過香港人？

朗獨為各省區製造獨立先例
廣州人民，上海人民，福建人民
還有香港十八區的人民都站起來
拒絕當中國的奴隸
人民的驕傲和尊嚴不容共產黨肆意踐踏！！
人民自主！我要獨立！

仲搞呢味嘢
元朗國樓價率先攬炒

屌你老母拎啲牛屎地方打飛機

以後大家入元朗記得要搞簽證先

民族意識已經成型🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
冇人可以阻擋民族既腳步

違法者指啲白衫佬？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721 條數始終要找
你班元朗白衫閪人唔好諗住算

鉛毒

五大訴求 缺一不可！
We won’t stop until the universal suffrage and another four demands are fulfilled !!

身為元朗人好自卑
手足唔好抌低我啊

YLSFSR

搞到好似hunger games / in time 咁
窮撚住在元朗，想入中環番工要過幾關，冇permit 成世住死元朗